19歲廢青深夜想搵人吹下水

突然覺得前路迷惘 有冇人比下人生經驗同埋建議

努力d讀書

如果唔想讀書有冇第二條路行

有錢的話 ：去外國讀書 / 繼續hea / 求其搵分工識朋友 / 求其讀個degree 同自己交差

無錢的話：um...加油啦 盡量讀個degree 學下專業技能 得閒返下pt

學門手藝, 發展興趣

有 學專業技能 不過發達就難 香港餓唔死既.
識女仔frd學整甲 紋眉
男學釘板

23廢青可以交流下

認真我又係 無啦啦個人down到一個點
唔知自己想做乜
唔知應該做乜
又無話特別鍾意d乜
好似做乜都好無意義
未出世就想入世
重要唔係一次半次wo
時不時就黎一野
準時過M到

讀緊IT-hd 最近學緊code
不過越讀越覺得嗰科唔啱自己
完全融入唔到啲code度
然後唔知將來搵工點算好
宜家連畢唔畢到業都係一個問題

唔想讀書
咪做份自己鍾意嘅工囉
或者學D獨家技術
例如研究下股市或者炒幣

係 隔一段時間就會厭倦生活
做乜都覺得好煩
不過有時候一教瞓醒就回復平靜

fd畢業仲要讀毅進咩 有咩分別?

屋企人點睇
會唔會日日訛你

失去先會識得珍惜 係咪咁理解